有冇人入到旅發局抽獎

入左九個字啦
屌你老母

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

佢想D人係咁F5, 唔出去shopping

聽日4點
有大量本地DDoS 政府網站
法庭已向甴方發出搜查令